<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">Desafio DIO - app com suporte a outros idiomas</string>
    <string name="greeting">Olá, meu nome é Eduardo Abreu</string>
    <string name="resume">Ingressei no mercado de trabalho na obra de reforma do Estádio Mineirão, enquanto cursava Engenharia de Energia, e participei das obras de instalações elétricas, hidráulicas, automação, ar condicionado, etc. Atuei como assistente na equipe que coordenava as empreiteiras responsáveis pelas instalações e posteriormente substituí um dos três supervisores de setor. Após a conclusão da obra fui convidado a compor a equipe de manutenção da Arena, onde supervisiono a equipe de manutenção. Nessa função, em que atuo até hoje, criei programas de manutenção preventiva por planilhas, diagramas de gestão, contratei empresas terceiras e criei soluções, tudo o que precisava para manter a instalação nos padrões nacionais e internacionais. Nos últimos anos me interessei por desenvolvimento de softwares e então criei um aplicativo para Windows em C++ que controla e gerencia a escala das equipes de manutenção, organizando-as. Desenvolvi também uma ferramenta que escalona as diversas manutenções preventivas de acordo com a periodicidade de cada disciplina de forma a manter uniforme o volume de trabalho de cada funcionário. Mais tarde criei um aplicativo Android em Java para facilitar a leitura de consumo de energia e água das diversas concessões e lojas da Arena. Ao aprofundar nos estudos e me interessar mais pela área, tomei a iniciativa de desenvolver um aplicativo Android em conjunto com uma API REST utilizando Spring Boot, para integrar o sistema legado (Totvs) de manutenção com um aplicativo de smartphone que possibilita o executor da atividade a descrever o que foi feito e apontar os horários de início e fim, respeitando as regras de negócio do sistema legado. Atualmente estou implementando mais funcionalidades e criando outro microserviço para consumir esses dados e gerar relatórios e indicadores de produção das equipes de manutenção, utilizando Spring/Thymeleaf. Tento na medida do possível seguir os métodos ágeis e boas práticas de codificação para entregar um sistema manutenível e sempre entregar novas funcionalidades e valor. Meu objetivo é ingressar no mercado de desenvolvimento de softwares, focado em aprender e conquistar meu espaço.</string>
</resources>